[駿明珍寶叫雞健康]五月十日快活谷夜賽2

支持我田

支持樓豬派我

欖鑽2x倍果時買過，今次唔買

好亂好難賭

新post留名

叫雞健康

肥葉派我

好撚難買

大收成睇落好靚仔

場場都搵唔到膽

同路

成功為亡駒搶到1001

衝鋒友

戴圖理

大收成

田少

8,10 啦不如

東東

七彩

一定勁

新人留名 追左好耐post

孖寶
七彩 神器

又慢閘

新人留名

G 持

訓左冇睇
手足們報一報賽果

貓蛇今日好忙？無乜上水

星期六正式回歸

yeah，6 11 q中1隻

6 3 10 1

盈喜悅

牙達騎乜春？ 雄心威龍定加洲萬里？

我對自己之前比既馬負返責任姐
太內疚 四季旺事件

我呢幾次全部同大家吹水 無咩分析

又慢屌你啦

潘狗今日係咪唔去馬？

韋達

潘狗廢柴

沉呀

隻1號退休啦 又慢閘

天才 舞緊上黎呀

肥鬼似博失 我達好波

Thx

潘頓退休啦

似隻馬反應唔得啫唔好下下都覺得佢大熱輸就唔去

上次內欄塞死今次實叫佢抽出外檔

輸鳩晒

今晚難賭呀
A欄對上一次成個月前用

大家有冇買

潘頓今日唔去馬 (Confirmed)

屌我過關搵佢做膽

買左你同我定拖天狼星

咪係

短途擺前貼欄著數唔洗諗

呢排啲track反晒底

冇睇 隻8去左邊

我隻7

泡泡達人唔好再飛出啲

你今晚去馬定拉馬

都唔明點解d人成日覺得馬匹慢閘一定係騎師問題
話明跑馬
要記住真正落場跑既係隻馬

我都想知

2次都係咁......

佢個名咪打左

全程四疊

俾隻1號影響哂屌

去呀，岩岩我都車隻馬咖喇，慢閘上返第四，原諒我啦

唔係話撐潘上次隻撚頭又係慢炒飯跑成點
今次又係慢睇下潘跑成點

本身都表現反覆既馬有咩好講

第2場落飛馬係敬無極
日東昇閘前飛數好弱
買佢之前諗清楚

佢快閘果陣係真係一路去

欖狗

上返1200必要

跑乜尻啊

有冇拖禾果幾隻

慢閘好波

用跑馬仔做膽

ching要咩

上上場潘頓騎得好有心機
可惜次次排親都係大外檔冇得發揮

今日大夫強陣

毒男係咁燒東東本身應該win

排一檔果次即贏

原意係因為未返得切屋企睇r1
想問下佢今日去唔去馬....

贏馬神器

齋睇唔賭

和諧小子韋達隻手都曲曲地尺喎

係

呢場試試11冷腳

今場就唔買蘇偉賢

字面意思係.....
帝聖寶貝？

見習生啲馬好似唔錯
季尾係要靠減下磅

哥哥仔

由其谷草

打東東

想問拆組係咪要買John size

樂也悠悠

好醒

係樂也悠悠

和諧小子黎，你幾時見佢發過火

泥閘現真身啦

觀察多場先
應該唔會走光掛

佢初出已經好鍾意佢，奈何表現平平

佢咁叻
至叻熊

勁皇子
新聞王子

勁皇子

我覺得下季會跑得返

揸膽都係信和諧小子
跑法主動d
冷門鸁馬神器 勁皇子

勁皇子好靚仔

屌 開口中
買撚錯左吳嘉晉
銀碼好彩都係錯

蔡杜組合跑夜馬幾好

痴撚線 我買89呀

會唔會我唔要好醒就跑出
上一兩次閘前積極 一開閘drop後

Fatfat

垃圾一隻

吳嘉晉幫我贏過錢
不過今場

SOR

我笑到傻左

我都想要好醒，但熱門個幾位騎師

隻贏馬神器咁既樣睇落好難贏

屌 佢唔想跟前 咁上一兩次打小圈做咩鳩事

子健揀埋

不了
今場觀戰算

收到錢既話派啦我

我都想講

我買埋你果份

咁要留名了

第一場1,3,6,10
第二場1,3,6,10

屌 我覺得啲儀仗馬狀態仲好過啲競賽馬

好醒好醒

6拖4 5 8 12pq
總有一隻冷門入黎

r2 6-1,5,10

GUN
儀仗馬

儀仗馬

勁皇子檔位係差左d, 無計

屌冇要哥哥仔

今日利內欄

田又想大外一氣

估唔到我有第3

跑咩

屌

開大熱q爆隻哥哥仔

到底貝子健點先可以做到揀咩死咩

次次都比你阻住

我達

呢隻馬不嬲唔係快閘
兩個月前同打老婆巴打討論過

贏到咁

2呢

蔣嘉琦正仆街

好醒 咁大個灣

正路a欄頭幾場貼欄實好少少始終成個月無用過

總之係個screen到一定見唔撚到佢

田泰安一貫既跑法

哥你老母咩

唔洗比人罰嘛

啤酒田呀

谷草外疊雙雄
杜利萊 田泰安

正解

隻八運真係冇1000唔買屌on99咁撚短

杜狗跑John Size既馬另計

隻好醒敢都未飛左出觀眾席

哥乜撚野

屌咩

又係買放頭

牙田

諗起腎仔評勁皇子

敬無極

阿妹今晚去馬

今場多放頭

日東昇開頭6疊

忠心

買皇天擊殺既巴打真係要諗清諗楚
不過應該好跑
佢有心機咪敬無極個位咁 無心機就

又係超快地

望住隻破風者我都唔知講咩好

擔心包裝騎士

的確好惡下

Sameroad

睇返上場就真心惡既
我都係唔賭呢場

12檔 睇佢跟定立心殺埋去一定要放
呢場好亂 擺前走己經係告仔一對

短途暫時都係唔買後上 怕了

操練積極
但外檔

腎仔: 史卓豐識撚騎馬咩

第3場飛數分析
破風者硬淨
智勝明駒閘前無飛
有d似頭先隻日東昇

落飛冷門有吳長進既順其自然同埋赤兔
呢兩隻應該綠格

盛勢都可能有少少

扯快D步速都要放
唔好好似柒俊上場妹吓妹吓咁拉到隻馬頭岳岳

赤兔買得過

包裝騎士跑法機動 唔一定要放 跟前直路爆一段 應該頭三穩份子

12-14倍開跑

重唔係我的禮物

田雞排1檔應該會好d掛

做得好

上一兩場唔計數啦 對手都唔同

的確有級數 但驚下面偷到雞

冇位置真係屌啦

呢隻係赤兔阿三叔

我都諗左好耐

對唔住迷左葉楚航既手足

第一次聽J2 隻隻都狀態好 一係唔差 你老母咩
有無行圈派巴打 我覺得智勝明駒好似一般般

過關詛咒連捷

我唔信
繼續追

狀態fit呀！

搏佢內檔出閘放到頭

個條撚樣都唔知咩料
聽佢講每日出操真係聽到起火

教主
攞彩教主

揀馬先揀

拎佢做pq膽先

狀態好嘅有1,2,3,4,5,6,7,8,9 揀馬先揀大熱2號

外觀幾好 修身唔錯 狀態fit 活躍感

一組馬12隻 10隻都講呢啲 淨返兩隻最冷就話麻麻

我真係好撚憎啲旁述

溫緊書冇開電視 有冇邊隻行圈好

狀態對辦
有條友成日講日講到好似想喊咁

冇計 搵食 乜都吹一餐

係呀把聲勁難聽

前騎師
黃若舜以前好似同已故練馬師愛倫幾多合作

都係聽返卡洛斯阿陶同米高算
屌 聽左成組隻隻都好 on99

還我仁kit

究竟馬會啲高層有冇聽過自己請返嚟啲撚樣講馬

之前有仁kit都有得丁下

其實又唔好咁講
隻馬好先大熱 咁佢地揀最好嘅馬
咁自然揀返大熱
好似Jenny成日揀超冷馬
但係唔中有咩用

身就做得靚嫁啦

其實講馬佬都係講比新手聽同埋班呀叔啫

睇香土講jenny 係john size 御用馬販david price 既老婆，出身馬匹世家

r3完全無頭緒

上次勝得威旌暉個場佢地飛哂

冇冇水

2膽拖6 8 9啦
或者小試8號披屎

卡洛斯班人真係會講差 麻麻地 未修好身

王若舜廢開

同你差唔多睇下要6定要7

卡樂b把聲好悶

我覺得腎仔最中立

話說好想知d 人話節目鬧交所以仁kit 比人炒左？

臨場唔係卡洛斯咩？

子健都識燈下同搞爛GAG啊

佢喘鳴無計

做咩講到第一日睇咁
垃圾三人組黎
子健係隊長

卡洛斯完全覺得講講下會打喊露

子建要3號

成撚日咳

真係第一日睇 今日懶左無開電腦聽賽日收音機

1號點睇

今場熱門

智勝明駒有個罩
但我真心覺得麻麻地

放棄

有隻馬訓係度都贏

有無人鐘意食辣椒

佢係咪煙鏟 成日聽到佢喘鳴

子健好野黎架

6

馬超老苗落order要打疊

順其自然

執到錢都唔買皇天擊殺

1蚊不買澳洲佬

見佢99倍落到96又上番99

赤兔落飛去馬

明燈

呢場我頓

吳長進同屎卓瘋點揀

2 3 8

1 8 12

似爆

博下冷算

Sorry我冇撚

垃圾蕉

屌 真係教主
最後要左辣辣椒無要佢

邊位大大注射落赤兔度

教主

教主又話收山

跑乜

唔追佢就爆 好心痛

68倍q

想問下 我down左hkjc TV
點解直播得賽馬旁述冇賽馬直播？

有冇link

王若舜以前係咪同啲trainer講返節目個2句
搵多個形容詞都無

檔靚呀

有卡有有好似

屌，潘狗又去撚左邊

自己講左教主紅褲冇買qp 淨買左紅褲pla

中兩隻冷腳了

跑咩？

跟咩

姐係online 申請嘅ac冇

唉 點解我最後會辣辣椒換佢

係優越客戶

順其自然內檔唔跟前

哦 原來係咁

有咩事績？

知錯系列
教主

2 5 9 11

毓民突然又翻黎

淨係買左2 9q，比教主頂住，知錯了

bdtween隻我的禮物下次冇咁好分了，比盡十幾倍

都唔會買住

好彩田比返個p我

係 嚇鬼死

跟歡喜跟到氣咳

好驚尾幾步頂唔住 佢跟前變均速 爆唔起

差少少就冇埋 隻馬下場算鳩數 咁好形勢都差D冇P

今場潘狗拉馬

韋達影輸

歡喜捱到第三就好
一開始射咁快做乜春

好熱呀巴打

無左柏寶 邊個變奏

60倍都熱

本身佢留後追既 今日見跟前好
變左均速馬

口講支持運動員
但其實香港運動員係出面拎獎牌贏世界冠軍先上水

Btw追你三次又唔跑上黎 一唔賭就入Q 你係咪on9架閪鵬

唔追了 之前追幾次都跑 4455

馬房去邊隻

我屌你老母咩郭能，尾三轉彎7疊，正常都 直路尻冲屌佢老母居然將個馬頭拉返入去包尾

同霍清一樣感受
三次追左咩都無 一放棄即爆

我都追足咁多次
今次5檔 竟然唔再追會太笨柒

星期日俾湯美逼害 講明今日唔賭

呢場咁多1200m馬報

我信佢呀 近期佢幫我贏左好多錢

達少上半場去咁盡，下半場仲有冇力

大家暫時含幾多條到

第二場123檔，第三場456檔
第四場

似樣

雷公 上次泥水迫害我

gun

去返123檔 梅花間竹

屌你老母

X2
追唔追好？

想要至尊無上

咁記仇

追！

呢場冇馬放雷公鑿好似有機會埋到黎

［menber] 6號唔回飛大家識做 [/member]

罕曾見呀

今日點會咁易俾佢埋

怕咗佢上次領嘢

小心罕曾見

埋到既 信佢搏師父馬

爪皇

今場亂過狗

溫緊final

都要支持我珍珠旺

Gun

2 5 冷QPQ

雷公搭罕曾見

想問網上有冇賽馬直播?

澳亞衛視得唔得

澳亞衛視 低清

11

2,5,8

7有咁差咩

人差

播緊新聞

潘狗冇5號有我行路去icac報案

執曬啲冷野 買少少睇馬算

GUN

明天請早

可能要2200先播返

留名等飲咖啡

same road

今日上名率100%

達少隻隻落飛

播緊南非馬

其實有冇播
我唔知

我記得之前有
唔知點解無咗

冇直播睇唔想賭
垃圾HKJC

9-6-7-8

9-6

泥水我屌你老母呀

差啲暈低
好彩雷公比返個p我

唔跑雷公真係快樂生活

至尊無上係咪真係唔可以跟咁前？

楠哥上名率繼續100%

如果雷公同罕曾見有pq會開心啲

估到罕曾見會近

要左小賭冇要潘狗
單T咁熱中左都冇肉食

嚇死 隻雷公差啲頂唔住

都30倍

跑14

吳嘉晉出黎搞笑
1-1-1-12

我wp雷公

再買雷公 罕曾 爪皇 威利互串pq

咁比起冇錢收係好小小既

搵到LIVE THANKS 各位巴打

長期都係笑匠

無計啦

快樂生活我其實無睇過
如意拎完個G1 即刻醒曬

些牙link

裝utv手機app有直播睇 海外都睇到

1691 10-05-2017
20:44 跑馬地
星期三 連贏位置Ｑ 4 場 9 快樂生活 拖 1 威利大大 +
3 軍勇戰略 + 5 小島怡情 +
8 罕曾見 + 10 至尊無上 +
12 珍珠旺 $10

$120.00

自已咁睇居然冇買W,p我真係唔識賭
幾個月都唔知走甩左幾隻冷w

WP其實大風險野 不過有信心就買啦

Delay係咪兩分鐘

應該冇咁多 同j2差二三十秒 但j2本身都好似有delay?

楠仔其實跑得好 早段積極
近期好鍾意佢

勝利名星 一片光明 雷公

好多次中隻靚膽又唔中腳
W,p又冇買隻隻10,20倍,,自已真係柒撚到

答你唔到巴打 因為我冇睇緊電視

雷公翡翠唔要都係搏好分
換句講 比你搏到罕曾見咪好好分
這就是賭博

搏唔到罕曾見

壓左地

第4呀

ME2

阿妹 2.1咩玩法

呢個咪阿妹同佢隻馬

葵涌路友

我新孖寶

上岸ed

東東仲快

我印象之前沙角威龍無扎腳
今次扎腳

之前有呀

條腳布開左光

忘記了 以為無

沙角威龍如果要贏 早段一定要積極
不過好似又無咁既本錢

搏2號冷腳

靚生先行圈唔錯 呢啲真係保持到
可以拖一票

染東嘉琦2個放頭 會咩步速我真係估唔到

打把琦大熱真係唔知玩咩

今季用左好多 唔搏嚕 上場騎落都唔多

獻惑冇咩理由輸

紫電明珠 全勝姿態 靚先生 獻惑

望一望騎果個就諗到

如果柒東同啊妹鬥燒 等食屎都似

要唔要常炒星？

好撚唔掂

今場真係唔識玩

2-3-6-8

全勝姿態膽

越跑越好啦

隻馬好超

5班咪要

博兩位大師傅係前面燒

小注啦 今晚難玩

一蚊不買蔣家琦

最後廿皮 5 8

預佢鬥燒 買全勝姿態 靚先生 常妙星 君子

平時唔會買 今日突然想

3-8

今晚1檔幾準

Agger 我唔要了
跑出無計

r5 靚-全勝 獻 威威

四連環膽，第4可以了

沙角威龍以往扎前腳咋
今日扎四隻

真係無記錯

全勝

2 9 10

狂放

呀妹

大逃

無8要jump

真係唔該曬阿妹

係咪on9架阿妹

牙妹為大家帶黎歡樂

阿妹做咩

可能又要停
btw，多謝幫我隻6

停鳩佢啦包皮

阿妹殿堂級師傅發揮

一過千四佢真係

蔣嘉琦 馬都控唔掂

都估撚到

中晒頭三

做乜撚啊包皮

6 5 2 7

實力差距

韋達個隻捉到但無

停佢賽啦

邊個買左阿妹提早撕飛揮手區

吐左少少血

阿妹代表作

阿妹

一蚊不買阿妹

話左佢打把琦

一陣日威夜威問頂高峰好重飛

告仔表示...女人渣車

神級

fun and true

今次停幾耐？

呀妺造馬

蔣嘉琦short左，慢閘+怒放

潘狗好波

停返一年先啦

知錯了

估到啦

東東心諗：嘩師姐 唔撚睇錶

真係好危險

潘頓好似又cut到人
好似係10號

多謝，一開始留後

擰轉頭望下都唔肯

潘狗醒呀預左呢場有傻閪

多謝呀妹

我都做左傻閪

騎豬王點睇

要用齊2招拉隻馬

郭能係時候3win封王

雷神騎同呀妹騎 個分別大到

皇天擊殺打左手bin打兩下

呀妹膽？

原來係10號收一收讓路比佢過

互串左

同意

豬到傻

想大夫今季上岸

26膽T比隻全勝姿態爆左

呀妹冇10倍以上真係唔好買
隻變出美麗我而家要重新審視

傻閪

郭能頭五場三甲不入😔

得佢先收留啲傷病馬
好尊敬佢

銀豐神駒

好客本色，拎伯母出黎啦廢柴

好似下季退休了

屌你老母 好嬲

今日郭撚咁既態 都係死多

星光大師點睇

同大家講個是日最佳笑話

阿妹大熱

毒男做騎豬王好冇

8 9 10 12

我潘準備又封王

話時話有冇騎師試過大逃贏馬

武豐

包皮都好似試過
但一定唔會係呢個路程

呢場想要鴻福滿滿，點睇
拖幸運飛駒同埋駿明

呢個係慢既大逃 呀妹就.........

都係唔好搞D高難度野

蔣嘉琦

4-9

榮進之光都無咁快啦

收到通知
呢場第六場要追蔣嘉琪黎買

1蚊不買蔣嘉琦

你知我心賠率岩哂啦屌

日威夜威

好客本色

下場潘頓?

呢隻係膽

同路 jump個條路

今晚係咁追下冷 爆得未

鴻福！

係 不過我唔敢

一句講哂，$10好客，跟唔跟！

個p好賭

星光大道呀

all in 了

唔跟

小妹

好彩你唔跟
我已經無$10買了

星光大師x一道

屌 我今日痴左線

星光大師 日威夜威 一馬當先 你知我心

要買我騎師王就快

全部同路

做人做狗自己選擇

汪

8號 潘狗要去馬了

跑馬地 星期三
三寶
第6場
10 問鼎高峰
12 一馬當先

頭先輸完文家良一隻
呢隻sure win了

2，3。qpq 中一次夠晒

點解咁諗
佢上次成日1分都無啵

岩岩贏左隻啦

廿年13 少馬迷

呢場6號似樣

騎師王分水嶺

十號越重飛越不安

一馬當先

蔣

引伸波幅

唉 屌蔣

屌你老母咩阿妹

唉 屌你老母蔣嘉琪

小妹係咪嫁人唔想撈啦

駿明

又第4

阿妹轉行算啦

諗住用同一招贏番場唔駛比人罰

屌 我條Q諗左成晚

10-9-8-3

潘狗頂多步都唔得

第四琦

好想喊

小妹做乜撚

講個笑話

蔣嘉埼

好波呀問頂高鋒

女人渣車

屌 咁都頂唔到個p 食屎啦

我都有買呢條飛

唔好啦 你知我心咁重

屌你老未 呀妹收咧啦

都無睇錶 點頂

韋達騎豬王已死。。。

好彩有買10號win補一補血

Sor啊

無人信我隻9
好彩中晒q pq

放頭琦鳩放頭

黎M就請假啦

隻駿明去撚左邊？

12w了高柏新

我新一個月內狂汁

邊個話我新今季畢唔到業

仲差四場

做左狗

垃圾田泰安 死廢物 跑撚到咁

最好笑好醒又飛撚到鏡頭都無 垃圾騎師

第5

今日見佢個勢買唔落

咁一定狂出問頂 不過今場對手弱 無放田泰安在眼內

高伯新12win

阿妹今晚收左幾多錢做步速

屌你老母啊駿明

呀妹鳩放比條欄郭能輕鬆跑

道歉時露出胸部是常識吧

田泰安轉個乜撚野彎呀

垃圾騎師 加上今日利放

P都無 真係

係.....已死

有呀，唔中四咋

迷田黨終於收皮

佢除左駿明 其他都亂騎

屌 諗住佢廢極都有4
佢跑快啊妹少少都中條4連

啲馬都唔差，但比第個騎應該又無
唔知怪邊個了

今場四連易中啦

派我

我潘狗去馬再追

2隻第4

我去問一問大佬 睇下佢再比咩tips

R7買左 仆街了

我係4 9拖 8 10 12 其實禁樣買法係咪好蠢？

肇興威威騎曬比你
明知馬無都推
都叫贏左一場其實

我會度5隻互串算鳩數
10蚊都係50蚊姐反正

我覺得買4都合理

女朋友係貓點睇嘉應g友

潘頓頂實

駿明谷草 不了

打錯 魅力

想問第7場邊隻會係後追？ 後勁最強

第7場真係唔買好過

我知騎曬 冇怪佢 只係2隻第4都係輸dd 如果十三少手風順少少 依家韋達騎王就好好形勢了

又一場可以睇放頭琦鳩放

郭能求你贏潘頓個騎師王

求TIPS 輸左1K

只要第七場潘狗唔win p 毒男第八場win 就得

根本冇可能

呢場田雞去馬
7倍開跑

呢場又係鬥燒feel 加埋晉晉

魅力魅力

3,6,10

係到狗達拎啦 毒男憑咩

又係你呀

好想知告仔賽後點訓話...

你呀 屌你老母我講轉右你就搵路口 慢d搵路口姐 我幾時講過剎車呀? 打右燈啦 轉右 屌你老母轉右你就發定個訊號話人聽先得嫁 落離合 一腳踏到底做1212 1212隻腳呀 屌幾時郁到隻手呀 推啦係到推 好 禁下喇叭啦 屌你老尾 格黎個個係咪你老襟黎嫁 減二檔 推啦 隻手減二檔啦 個隻西手識唔識做嫁 屌你老母小兒麻痺嫁你 抬起隻手 抬起個離合器 碌柒啦你咁 嗌你抬起個離合器都未抬到 講四五句都未郁 加油啦 又開追悼會嫁啦 屌你咁樣負車唔行點得嫁姐 三檔 碌柒呀你ed 資質咁樣死得啦 唉

呢場買1-3-7

諗緊邊隻做膽

課閘幾好，但田草馬，不了

支持 買左杜記騎王

金𣿬龍華

金滙龍華

佢咁樣鳩放
頂撚到個P咩
慳返d錢睇表演喇
神級放頭

殊！

火箭駒

爬得咁快，一睇就知係火箭駒啦

知我心莫若霍清

搏田雞不如搏包皮算啦 田雞on99 揸馬王都輸撚死啦

騎士點睇

飛走

1 4 9

下 唔係神舟小子咩 有哂舟有哂小子

跌得仲快
同系有佳龍

真係唔識買

我心中另有一選了
連場都近 狀態可以
不過paul so今年

3,10點睇

嘉應子嬴緊咩馬呀

R7:7,9,11
想翻身就跟

三寶 6 場 10 問鼎高峰 + 12 一馬當先
7 場 1 包裝騎士 + 4 金滙龍華 +
8 魅力知友

嘉應子龍船

今場變出美麗又想點

12檔無頭放呢隻未必捱到

唔係4,9,11？

我覺得132太重，佢未必afford到

其實我覺得佢上一鋪用幾多力下

上場潘頓奶下力都輸條毛 呀妹就唔啦

搏11

唉 屌 開心駿馬算

13少

9綠格，開始偷錢

6> 1 7

7無飛
點撚搞

屌你呀子建

佢要咩

郭能黎多w直接封王

6789

勁趣加油 騎王

開心駿馬
做返場好事啦

全場最廢嗰個

有冇人想睇我條勁飛

養唔熟架
準備做場法事啦

小妹鳩放
買少少勢必跑P

田雞綠格黎料

告東尼出2隻 要7好啲

咁無計 唯有jump

田泰安啤酒園見

你Jump就真係法事啦

一陣殺曬

食屎豐贏到唔反你1個月

2號上呀

4,8

1號上啊

2 8

222222

1 8帶頭

預料1號直路比人過

2號

888886

好險

1-10-6-4

包裝騎士好波！

阿妹鞭都跌埋

今晚正路到咁

包皮鞭都跌埋

屌你田雞

阿妹幾時死

琦b鞭都跌埋

中左孖寶

3檔3疊

真係廢就唔可以 再追

睇到眼都突埋 做乜鳩

田，杜 後繼有人

屌..

吳嘉晉直路騎到咁撚樣

郭能打快啲啦

潘狗騎王

一睇就知比人屌完唔敢放頭

秘密武器要有啊

潘狗要騎豬了 ？

杜記騎王要有

我屌你老母田雞全家死

笑撚死我

中左問鼎高鋒x包裝騎士 孖寶

潘頓平時唔見你咁落力 阻住我住4

屌重注左佢pla

買10-12qpq 等緊琦妹入直路鞭鞭隻馬

鞭都無，用手打咩

完全無郁過手

食左全餐呀，咪撚笑啦

杜利萊w佢0分就豬

好僧包皮 無佢就殺入第四
要佢就永唔見影

屌你老母蔣嘉崎

田雞鳩放益曬人

完全冇飛

釘牌啦屌

鞭都渣唔實學咩人騎馬

見習生食哂屎

估唔到包皮都會有呢日，冇左個5磅現曬真身

告仔一對唔知點解無隻放

其實佢個位真係唔差
入到直路完全唔用力

隻美妙星咩來頭

冇隻快

休息一天

打鞭唔推

開心駿馬一開波唔夠積極啦
但佢呢個位唔算差

開心駿馬下次搵番郭能或者何妖騎好過

又鳩放同一入直路就跌鞭

實給競賽小組屌到反皮

其實有時都幾無奈
啲仆街唔騎曬比我睇 我點知得定唔得

其實啲騎士係點入行

你上水都會比人屌到反皮

屌你老母停賽喇出嚟柒

有人無馬騎唔比，比個垃圾

阻人發達

你條垃圾

我當佢收左order

年年都招聘見習學員架啦

上我屋企比我屌左先

講緊乜

屌咗幾次啦中華寶貝

停撚到下年都似

引錯
sorry

膠琦我諗都騎唔掂

等睇唔停

當全世界都屌柒包皮既時候
佢尾場隻1號閘前居然會落飛

火車潘會唔會增磅完同琦妹一齊柒

又係時候買我

買咩好
今日買咩都輸

邊有人俾order佢呀 俾唔俾order去唔去馬佢咪又係唔會入三甲

三寶 6 場 10 問鼎高峰 + 12 一馬當先
7 場 1 包裝騎士 + 4 金滙龍華 +
8 魅力知友
8 場 6 中華寶貝 + 7 叫關健康 +
8 美妙星

排定隊收錢啦

三隻都同路 祝中了

快樂魔王

6789?

LM 尾場買咩好

秘密武器

Baby

大家點睇實力同風火

3歲仔比上場加8磅
熱到咁唔值！

隻狀元才撚夠 去馬未

最驫綠格開跑
信埋佢呢次

競駿時代

放棄左

杜利萊12檔真係唔係好夠膽買落去

因為佢個fd去今場

今日短途大外檔難d la

美妙星點解咁熱?

G

合作愉快爆埋啦

檔位 海外跑得好 黎港試閘唔錯

尾場唔賭喇 贏26k訓覺

大戶

尾場搏一搏算

快步速會唔會比一隻掃曬？

牌子 外檔 落飛

7》5-9-12

必中

實力飛駒？

唔撚識

美妙星

隻風火勁駒出閘

買左競進，一出閘留後都預冇好野

屌你老母霍利時

ok -1700

蔣包皮掛靴啦廢到咁 係咪黎m呀

無要到美妙星on9左 中妙感

潘狗騎豬王

霍利時又亂去馬

自己講完都買左保險

風火勁駒係咪谷爆左
收停咁濟

屌咁後做乜

我用左叫雞膽拖
想跳

係 睇睇下好驚佢有事

出閘已經撕左飛

1900pla 調那星

李寶利拉鳩隻中華寶貝做咩呀

見佢跳咁多三段又重身左以為受操
睇黎應該係谷爆左

5同3揀錯

今日豬左$580

好彩最後唔洗輸贏左200

好靚，唔講以為大勝

豬晒

不賭便是贏

李寶利

牙中

明明隻寶貝想跟前你拉後做乜鳩

都市閒情馬場篇

【唉，嘉琦BB你做乜啫】

好傳神

加入迷潘大家庭

阿妹洗唔洗研訊?